對應柒婆777 "撤回"狗招

第一! 係動議撤回 ,唔係正識撒回
第二! 我認為大家都要諗一下新的手法,因為柒婆呢招會令果D和平份子收貸,但我知呢D人收唔收貸唔關係,因為佢地支唔支持我地都係一樣,無分別,唔會幫我地做任何野! 我擔心的係外國點睇我地之後! 我地要好好宣傳比外國人聽 我地未成功! 柒婆係想模糊蕉點,就算撤回,都係未解決任何野 ! 我地要好清楚話比全世界知,我地要真普選 ! 所有野只有真普選先可以解決,大家問心,佢就算而家成立獨立調查委員會又點? 佢用D咩人去查 ? 如果佢而家應承埋呢樣野我地仲驚 ! 到時出師更無名 ! 我地今次無得停 ! 諗清楚 ! 呢個政權已經做哂佢D黑暗野比大家睇!
大家可以當無事,完嗎, 呢到好多人都唔會 ! 但係我地要比全世界清楚事情 ! 因為只係靠我地係唔夠, 我地要靠埋外國GA幫手! 我地唔需要再怕咩民意 ! 好老實 ! 佢地D醜惡野大家有眼睇到! 要醒的,已經醒了,不醒的,會一直不醒, 而家呢個時世 ,壞人當道 , 一日無真普選 ! 呢個政府點玩你都得,
不醒的那些人,不用浪費心機了,因為我想講, 人係有資質的分別 !! 就好似你同個幼稚園講化學野 !
跟本雞同鴨講 ! 唔係要睇小任何人 ! 但係呢個係事情 ! 其次果D係為利益 !
我地只要堅持信任呢3個月以來的手足! 堅持走正確的路就會有希望 !
最後 記得 香港本地的風向 不用太擔心 但係外國 係需要擔心 我地一定要諗方法解識比外國人聽, 我地點解仲會出黎 ! 解識比外國人聽 ! 歸根究低 香港的主要問題 !

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！